唉。。。。。

我發現比一班戇鳩仔狙擊
求解決方法
線上等

石。。。。。

用石頭解決

TG我啦 : stone1991

石斑

報警

暱過戇鳩仔？

都冇人想推被追擊妄想症

首先唔該你怪就怪自己戇鳩先

石